我想同黑警仲有政府講

我地香港人，唔撚會屈服
呢度係香港，唔係大陸
你搞d咩白色恐佈都好，我地未撚驚過
你地做過既一切，令到我地d兄弟傷既傷死既死
我地一定唔會就咁算

God bless Hing Kong
正義一定會彰顯

推

推，軍心要一致

推到比d狗睇到

你應該手快打錯字Hong Kong

屌
會唔會比毅進仔笑

喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家，歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球，直到今日以極權統治嘅國家已經所餘無幾，所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

香港人

有兩隻狗負皮

講得好 所有進步都係每一代人一步一步咁用血汗爭取返黎 我地唔好放棄

有狗逐個留言負皮

林奠死全家

愈搞白色恐佈代表佢地真係驚
所以佢愈搞 我地應該愈要對抗
巴打們唔使淆 我地香港人團結 無野好驚
驚既應該係暴政既一方
共勉之

佢哋愈搞鳩我地，就證明我地做岩左

黑警窮得只剩下錢 良心 理想咩都無

佢哋仲有黨
呀唔係，佢哋只係condom

講得好 一於玩撚大佢 全面狙擊柒婆林鄭

係政府迫我地玩撚大佢
我地反抗係天經地義！

林奠 盧狗 弱嬅 比卡超
你地一定會承受好大既代價

仲有全部黑警